### What is this repository for? ###

Пример конвертации проекта, созданного в STM32 CubeMX в c++.

STM32 CubeMX создаёт проект на языке Си.

В коммитах можно проследить, как проект конвертировался для использования языка C++.